估唔到過咗雨傘運動同魚蛋革命後，香港人依然鐘意對人數數字打飛機

我當俾足你120萬人遊行，但呢120萬人唔能夠轉化為抗爭者，咁呢班人同年宵行大運、車公廟爭頭香、排隊睇動漫展有撚分別？你唔能夠威脅到當權者嘅權力地位，你呢班人有鳩用？

記住個行政長官唔撚係民選㗎，佢可以完全唔撚理你有幾多人上街㗎，民意佢都係當參考渣，如果你挑戰唔到佢權力，佢當你哋今次遊行係上興趣班睇你哋表演嘅渣

剩係鐘意超越數字，剩係想打破記錄
KO左就

120萬人擺工就有用

講你就天下無敵

其實過左2016立法會，你見到泛民可以贏咁多，你就知香港冇救

今次遊行只不係為泛民區議會同立法會選舉既造勢活動，遲d文宣實大大隻字用今次遊行黎做主題

所以再有升級行動應該會多左好多人去參加,經過今日武勇派既人一定會大增!因為個正苦表左態,話左畀人知佢有幾可恥!

到有人衝又屌你衝